中國有一樣野值得香港學習

就係趕出曬啲低端人口

香港班官員唔係奶曬共咩？

做咩唔跟著北京一齊趕走香港班低端人口呀？

香港由回歸開始已經趕緊啦

趕緊啦
你地係要住湯房留係度咋嘛

香港班官有撚政治觸覺

等緊中聯辦order

清算低端人口十九大前已經決定
香港班野而家仲鳩流流

趕緊
你地咪係